有冇人現實真人同WhatsApp好大反差？

現實都算多嘢講，大癲大肺，一去到Whatsapp就對任何人打多一隻字都唔想，成日隔好耐先覆

我女朋友

唔知 冇人同我whatsapp

係

相反 反而whatsapp多野講 出到嚟就粒聲唔出

有 wts好似第二個咁

小妹
招靚仔train我wtsapp技巧

成日俾朋友問點解你真人咁多嘢講咁搞笑，但whatsapp可以正經到emoji都唔用

emoji好重要

屌你老母😂
屌你老母☺️
屌你老母😪

我就係
wts多野講到癲 現實靜